媽咪麵身體越嚟越好 以佢嘅燈神力越嚟越小

我記得好似國安法生效附近嘅日子有次下晝媽咪麵將成個股市由谷底燈到上天花板 完全係一個 」嘅神蹟，令我相信到燈神嘅存在。

而最近媽咪麵身體轉好，我就發現咗佢嘅燈力細咗，有好多破燈嘅時候。

我就大膽一諗會唔會係啦腫瘤畀咗神力佢，計返個時間媽咪面係5月開始發現腫瘤，腫瘤都需要形成嘅時間，所以應該係5月之前好耐之前嘅時間開始有神力。

所以我懷疑咗腫瘤嘅影響性，可能就係媽咪面甩神石。

［我當然想媽咪麵身體健康最重要］
「以上只係猜測 不喜屌細力d」

佢無左燈力仲有咩價值？

最緊要人冇事

燈死螞蟻都係切完瘤之後先發生嘅事喎

雖然未真正醫得好，但按你個理論佢燈力應該因此減弱。不過螞蟻都係燈死咗，到而家都唔知有無得返生。

神嘅燈力，唔係凡人用1/2個瘤 或者病可以解釋的

唔信?
夠彊你問下麵神仲有咩心水揸緊未放，你大手買入同佢同船下?

ps : 最緊要人無事
無咗
都仲有

佢做手術切咗啦
但你知呢隻cancer冇得斷尾
依家所幸暫時仲未惡化，所以先有條件去試吓新療法
(否則惡化嘅話真係試都唔洗試，直接講拜拜)

其實佢而家都要keep住隔一段時間做化療
所以唔可以話身體越嚟越好

Ps想講好多人鍾意佢唔係當佢神咁捧，亦都唔係因為佢夠燈，而係因為佢幽默、性格又好、每次睇到佢啲post都好開心
有好多人甚至冇買開股票都follow麵麵，就係俾佢嘅魅力感染到

你岩睇佢鋪輸喺真係幾開心

搞笑 + 燈 係一個 package 嚟，無得拆
麵神好返都唔代表佢唔會燈

ps:
我就係無買股，不過睇佢成日切曬J 咁話瞓身然後燈到仆街笑死咗。
佢其實有無找過J 數

到而家我有個認知就係

與神同行有風險
仆街莫問可以點

雖然我都仲係無買股......

邊有破燈，螞蟻個次你唔記得？
拜登個啲比人叫佢講其實唔可以計數，同埋結果都未出

燈到螞蟻上唔到市

咁都唔燈

佢隻日清

睇少啲我和殭屍啦

破燈變股神

上年好似有段時間破燈

謝你個post賣下廣告
對唔住，呢幾日可能好煩，但請大家通融下

麵麵依家眾籌緊，截至琴日下畫六點，籌到50萬，佢想做嗰個TT field申請咗香港藥學服務基金資助之後都仲要比夠 90萬 ，另外台灣嘅免疫療法做緊臨床測試，如果夠錢嘅話都希望可以試吓

眾籌詳情：(唔捐都可以入去睇吓，麵麵寫左長文交代心路歷程)

[jj插熔岩跪求] 跪求咁多連登哥俾幾個臭錢媽咪仔我!!!!!!!!!!!!!(3）

[捐錢講心意同能力，完全唔捐絕對冇問題，但無論如何都希望大家關注下麵麵嘅身體健康]

利申：同麵麵冇任何關係，冇收任何錢做打手，今年年頭股joy先follow佢，有去見麵會，覺得麵麵好可愛好善良